集思廣益 返到屋企發現門口有1隻鞋俾人拎咗

話說今日返到屋企門口，就諗住拎鎖匙開門啦。平時都放對鞋喺門口，點知今日望到得返1隻 心諗邊條hi hi 拎9咗隻鞋。 各位有咩方法可以俾下我，想捉到條Hihi

抵撚死

鍾意偷女裝鞋
攞翻去瘋狂索

男裝嚟啊

老鼠叼走左掛

樓主得罪鄰居

問咗管理處，有唔同樓層都有同樣事發生

鄰居擺野喺我屋企門口

點解要放鞋出屋? 公家地方嚟，一係你裝cam 就知邊個，但如果唔係你附近住你知都無用，放返人屋吧啦